[生物學]行路草係咪食屎架

佢本係草
係屎食性
變左行路草係咪一樣食屎